# 第2回数学教育セミナー「TeXによる教材作成」 #

## 日時 ##

2020-02-29 10:00--17:00

## 講演時間 ##

15--30分

## タイトル ##

書体の変更方法について

## 発表概要 ##

デフォルトから書体を変更してPDFを作成する簡易かつ簡便な方法を紹介する．
一般ユーザーが個人の環境でPDFを作成する状況に限れば，書体の変更は近年とても容易になってきている．今回は特にLuaTeXを用いる方法に絞って紹介したい．
